【睇見都覺得凍】港大情侶跳海獲救！

據悉，警方在現場海旁撿獲一對鞋及一個背囊，內裡放有衣服及notebook，兩人就讀港大情侶關係。墮海男子姓陳24歲及女子姓梁19歲。

老牛吃嫩草

痴線咁都老牛
你幾大

喂 鳩鳩鳩呀
有一男一女跳海呀

屌西就當然係一男一女咖啦，阿婆……

有名你叫Child登…

會唔會好似之前個post咁，又有警察除衫露肌肉比記者影？

依家睇見都覺得凍

24叫老

一個有鳩，另一個冇鳩叫得好大聲呀

有無人識佢？

似係樣衰既情侶

扣你口德分-100

叫床丫嘛，糟到你咩！

咁如果係唔小心呢

後生細仔冇d平衡力, 果然係廢青

胭脂扣？

嘩而家重有呢樣嘢

hku 2 分

天寒地凍跳海

都係廢青 好似係

咁大個人仲行到咁近海邊, 冇啲危機意識, 正宗廢青

證明佢地好有決心

18歲